
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Une idée , relativement neuve il y a dix ans , s ' est progressivement imposée :  l ' idée selon laquelle il convenait de penser les politiques territoriales d ' abord comme des politiques destinées à favoriser la création de ressources et de richesses nouvelles et non plus comme des politiques d ' affectation ou de réaffectation de ressources et de richesses données ;
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Une idée , relativement neuve il y a dix ans , s ' est progressivement imposée :  l ' idée selon laquelle il convenait de penser les politiques territoriales d ' abord comme des politiques destinées à favoriser la création de ressources et de richesses nouvelles et non plus comme des politiques d ' affectation ou de réaffectation de ressources et de richesses données ;
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Une idée , relativement neuve il y a dix ans , s ' est progressivement imposée :  l ' idée selon laquelle il convenait de penser les politiques territoriales d ' abord comme des politiques destinées à favoriser la création de ressources et de richesses nouvelles et non plus comme des politiques d ' affectation ou de réaffectation de ressources et de richesses données ;
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ imposer, selon, penser, favoriser ]
epistemique :: 2 :: [ selon, penser ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ selon, penser ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ selon, penser ]
appreciatif :: 1 :: [ favoriser ]
deontique :: 1 :: [ imposer ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ imposer ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ favoriser ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ favoriser ]
deontique_niveau2 :: 1 :: [ imposer ]
Total feature counts: 16


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Une idée , relativement neuve il y a dix ans , s ' est progressivement imposée :  l ' idée selon laquelle il convenait de penser les politiques territoriales d ' abord comme des politiques destinées à favoriser la création de ressources et de richesses nouvelles et non plus comme des politiques d ' affectation ou de réaffectation de ressources et de richesses données ;
No features found.

